傻黑警 又抽低兩件 轉身我唔出樣 又卸去凶險

深。黃大仙好波

點解會跣低咁戇鳩

推

噴到周地都係緊係跣啦
比人噴嗰個起身都差啲又仆街
黑警收皮啦

同一個位一齊冼

寒冰掌